據了解，據報，有消息指，有分析指

屌你老母無綫新聞

有學者指出 有評論認為
有立法會議員指

有大律師認為

全部傳媒都係咁

大律師好少唔開名 因為牽涉到法律爭議
但咩台都係會搵十一哥 因為好少大狀肯接受訪問

嗰位"大嘅律師"咪就係湯渣囉

重有據悉

有泛民議員批評=湯家驊

可唔可以同通訊局投訴話佢假新聞 佢都冇講source

無線唯一指定御用大律師，湯嘉驊

吹新聞